[極醜惡] 呀sir拍車唔洗你教

又一城巴士站?

係 有4架巴士開唔到